{
    "question": "Ceritakan proses siklus air dengan menggunakan bagan\r\n\r\n\r\n\r\n\r\nayo besok di kumpul\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A. Evaporasi</p><p>B. Kondensasi</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "jika-orang-kedinginan-sebaiknya-di-beri-penghangat-tubuh-dari-bo-126",
            "question": "Jika orang kedinginan ,sebaiknya di beri penghangat tubuh dari botol yang berisi air panas sebab\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Sebab Air panas Dapat Mendinginkan Tubuh</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>100% Betul</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>menghantar kan panas ke tangan  </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "perhatikan-lagu-lagu-wajib-berikut-ini-a-hari-merdeka-b-gugur-bun-481",
            "question": "Perhatikan lagu-lagu wajib berikut ini a hari merdeka B gugur bunga C syukur D Garuda Pancasila Halo Halo Bandung lagu-lagu tersebut manakah yang termasuk tangga nada diatonis mayor dan tangga nada diatonis minor    085772519541\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>diatonis minor : B. gugur bunda &amp; C. syukur</p><p>diatonis mayor : D. Garuda pancasila &amp; Halo Halo Bandung</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h2></h2><h2><strong><em>Semoga</em></strong><strong><em> membantu</em></strong><strong><em>!</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>jadikan</em></strong><strong><em> jawaban</em></strong><strong><em> tercerdas</em></strong><strong><em> ya</em></strong></h2>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Garuda Pancasila</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Diatonis mayor berciri semangat dan gembira</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "13-berikut-ini-merupakan-faktor-yang-tidak-mempengaruhi-gerak-su-563",
            "question": "13. Berikut ini merupakan faktor yang tidak mempengaruhi gerak suatu benda adalah ...    a gravitasi bumi\r\nb. suhu\r\nc. tarikan\r\nd. dorongar\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<h2>Jawaban :</h2><h3>B.Suhu</h3><p></p><h2>Penjelasan :</h2><h3>Karena Suhu tidak mempengaruhi gerak suatu benda.</h3><p></p><h2>Semoga membantu</h2>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-3-iringan-tarian-yang-berasal-dari-tubuh-manusia-870",
            "question": "Tuliskan 3 iringan tarian yang berasal dari tubuh manusia\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Iringan tari yang berasal dari badan insan contohnya tepukan tangan, hentakan kaki, dan suara-suara dari lisan (siulan atau nyanyian)</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>hitungan, nyanyian,dan tepukan tangn</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "22-adanya-karakteristik-individu-dalam-masyarakat-sangat-bermanf-533",
            "question": "22. Adanya karakteristik individu dalam    masyarakat sangat bermanfaat bagi\r\npemenuhan kebutuhan hidup masyara\r\ndalam kehidupan sehari-hari. Masih\r\nbanyak manfaat lain adanya keragama\r\nkarakteristik individu dalam masyarak\r\nterutama dalam kegiatan ekonomi.\r\nSebutkan manfaat tersebut!\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Manfaat Keragaman Karakteristik Individu dalam Kegiatan </strong><strong>Ekonomi </strong><strong>:</strong></p><p>1. Menumbuhkan Sikap Nasionalisme. </p><p>2. Menciptakan Identitas Bangsa di Mata Internasional. .</p><p>3. Alat Pemersatu Bangsa. </p><p>4. Sebagai Ikon Pariwisata. </p><p>Menambah Pendapatan Nasional. </p><p>6. Memupuk Sikap Toleransi.</p><p>7. Memperluas bidang pekerjaan dan usaha masyarakat</p><p>8. Meningkatkan perekonomian dan pembangunan nasional</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "mengapa-galon-mineral-berbentuk-keruncut-502",
            "question": "Mengapa galon mineral berbentuk Keruncut?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>supaya tidak terbalik dan diangkat mudah. galon itu berat nya 12 kg. karna air nya banyak. bukan hanya itu, galon air itu ternyata terbuat dari hujan protein, vitamin C, Dan Buatan Nya Dari Gunung Air Itu. </p><p></p><p>Pembuatanya: Air Itu Turun Hujan Dari Hutan Yang Ada Gunung Setelah Itu Saat Hujan Berhenti, Air Itu Meluncur ke bawah rumput sesaat itu. </p><p></p><p>Semoga Membantu</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "air-terbentuk-dari-oksigen-dan-236",
            "question": "Air terbentuk dari oksigen dan...\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>air terbentuk dari oksigen dan hidrogen(h\u00b2o)</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<h3>\u270f\ufe0f Jawaban</h3><p><strong>H2</strong><strong> </strong><strong>(</strong><strong>Hidrogen)</strong></p><p></p><h3><strong>\u270f\ufe0f</strong><strong> </strong><strong>Penjelasan</strong></h3><p><em>Air adalah unsur yang memiliki peran paling penting dalam kehidupan setiap makhluk yang hidup di muka bumi ini. Secara ilmiah, air bisa diartikan sebagai sebuah senyawa kimia yang terdiri dari dua unsur, yaitu unsur H2 (hidrogen) yang berikatan dengan unsur O2 (oksigen) yang kemudian menghasilkan senyawa air (H2O).</em></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "mata-air-adalah-a-air-yang-ditampung-b-air-yang-berasal-dari-da-358",
            "question": "Mata air adalah    a. air yang ditampung\r\nb. air yang berasal dari danau yang luas\r\nc. Air yang dari sungai yang dalam\r\nd. Air tanah yang keluar dengan sendirinya kepermukaan tanah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p>d. Air tanah yang keluar dengan sendirinya kepermukaan tanah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<h3>D. Air tanah yang keluar dengan sendirinya kepermukaan tanah</h3><p></p><h2>Penjelasan-\u2728</h2><p>Mata Air adalah Sumber dari segala air, Air biasanya ada di bawah, Air bisa ada di tanah, di laut, di Danau, di Sungai, dll.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "ratna-menelan-makanan-yang-telah-dikunyah-sebanyak-32-kali-proses-375",
            "question": "Ratna menelan makanan yang telah dikunyah sebanyak 32 kali proses tersebut dinamakan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Proses </strong><strong>Pencernaan</strong><strong> </strong><strong>Makanan</strong></p><p></p><p>Mengunyah Merupakan proses pencernaan, Mulut, merupakan organ pencernaan makanan</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "inspirasi-lapisan-terluar-dari-atap-gedung-teater-esplanade-berbe-935",
            "question": "Inspirasi lapisan terluar dari atap Gedung Teater esplanade berbentuk segitiga seperti duri adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:</p><p></p><p>Penjelasan:1.Gedung teater Esplanade di Singapura yang terinspirasi dari struktur kulit buah durian. Lapisan terluar dari atap gedung tersebut berbentuk segitiga seperti duri pada durian, dapat diatur mengikuti pergerakan matahari, merupakan teknologi * A. lapisan pelindung dan pengilap B. LDR C. panel surya D. alat pemurnian air 2.Gedung teater Esplanade di Singapura terinspirasi struktur kulit buah durian. lapisan terluar dari atap gedung tersebut berbentuk segitiga seperti duri pada durian, bertujuan ... A. menjaga intensitas oksigen yang masuk gedung B. menjaga intensitas cahaya yang keluar gedung C. menjaga intensitas cahaya yang masuk gedung D. menjaga intensitas karbondioksida yang keluar gedung</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}